Mr.Robot S3 出trailer 冇人講？

尋日Mr.Robot 出左新Trailer

我有冇睇錯？成個城市暴亂

終於出s3

仆街, 已經唔記得上季尾做緊乜

又要重睇

上季睇到躁，成套好虛幻

都成個組織黃晒
想知重可以點講
Join black army?

希望唔好爛

第一季神
第二季好似睇緊精神病紀錄片咁

Agger

好正 頭幾集當觀眾狗咁撚

佢啊爸幻想出黎

關back to future套戲事?

瑞典佬射elliot然後向佢表白

playstation 手制

S2最後係咪射左主角一槍就完左
我唔記得晒

係咪傳佢係第三人格

第二季已爛

都唔好睇